（集思）朋友打機想改個又型又串嘅名

請出招

宇宙賤男戴禾浩

魂。初弒

安心直播

150小巨人

呢個係我

我朋友唔係雞

習近平

我個名好型

雞。♡WinG

醉愛跑步

會唔會比人bam

我驚用左會比人封殺

比你長五吋

又型又串

我係連登做

會經常俾人屌

64坦克車

一招收你皮

真。殺神*》